<resources>
    <string name="app_name">Кофе готов</string>

    <string name="latte">Латте</string>
    <string name="vietnamese_iced_latte">Вьетнамский ледяной латте</string>
    <string name="espresso_mudslide">Эспрессо-оползень</string>
    <string name="cortado">Кортадо</string>
    <string name="flat_white">Флэт Уайт</string>
    <string name="hazelnut_mocha_latte">Ореховый мокко-латте</string>
    <string name="golden_milk_latte">Золотой латте</string>
    <string name="cafe_au_lait">Кофе с молоком</string>
    <string name="americano">Американо</string>
    <string name="cappuccino">Капучино</string>

    <string name="latte_description">Классический кофейный напиток, который легко приготовить дома, просто вспеньте молоко, налейте его в свежесваренный эспрессо и украсьте тонким слоем пены.</string>
    <string name="vietnamese_iced_latte_description">Сгущенное молоко с сахаром придает приятную сладость эспрессо в этом ледяном напитке.</string>
    <string name="espresso_mudslide_description">Эспрессо придает этому сладкому коктейлю приятную бодрость. Смешивание этого коктейля с ванильным мороженым создает декадентский взрослый молочный коктейль.</string>
    <string name="cortado_description">Кортадо похож на латте, но вместо большого количества молока в нем используются равные части эспрессо и молока, а сверху нет пены.</string>
    <string name="flat_white_description">Простой способ описать этот все более популярный кофейный напиток — «маленький крепкий латте». Обычно в нем больше эспрессо по отношению к молоку и немного меньше пены, чем в латте.</string>
    <string name="hazelnut_mocha_latte_description">Начните свое утро с небольшого удовольствия.</string>
    <string name="golden_milk_latte_description">Куркума имеет много преимуществ, и нет лучшего способа ее употребления, чем в теплом латте.</string>
    <string name="cafe_au_lait_description">В переводе с французского «кофе с молоком», этот простой напиток требует равных частей кофе и вспененного молока. Здесь мы используем эспрессо вместо капельного кофе, чтобы придать дополнительный вкус.</string>
    <string name="americano_description">Проще говоря, американо — это эспрессо с добавлением горячей воды. Это отличный компромисс между напористым вкусом эспрессо и полной чашкой кофе.</string>
    <string name="cappuccino_description">Толстый слой пены и немного молока позволяют раскрыться смелости кофе в этом популярном напитке.</string>

    <string name="latte_recipe">
        Вставьте капсулу с эспрессо в аппарат.
        Налейте молоко в термостойкую кружку. Возьмите кружку в одну руку и поместите под
        паровую трубку так, чтобы нижняя часть трубки находилась чуть ниже поверхности молока
        под углом. Выберите функцию «Пар» и нажмите ручку START/STOP, чтобы начать вспенивание.
        Держа кружку под углом, дайте пару перемешать молоко. Как только молоко
        начнет увеличиваться в объеме, поднимите кружку выше, чтобы паровая трубка глубже
        погрузилась в молоко (это предотвратит образование больших пузырей и создаст приятную
        мелкую молочную пену). Когда пена почти достигнет верха кружки, и вы почувствуете,
        что молоко в кружке достаточно горячее, нажмите ручку START/STOP, чтобы остановить вспенивание.
        Стукните кружкой несколько раз, чтобы удалить большие пузыри. Поставьте одну кружку под
        заварочную головку и выберите «Одинарный эспрессо». Как только эспрессо будет готов,
        медленно влейте вспененное молоко в кружку с эспрессо.
    </string>
    <string name="vietnamese_iced_latte_recipe">
        Положите сгущенное молоко с сахаром в кружку или стакан. Приготовьте два двойных эспрессо
        поверх сгущенного молока, используя настройку «Холодная экстракция». Когда заваривание
        завершится, перемешайте до однородности. Наполните высокий стакан льдом. Вылейте латте
        на лед.
    </string>
    <string name="espresso_mudslide_recipe">
        Полейте стенки двух стаканов шоколадным сиропом изнутри и наполните их льдом.
        Положите эспрессо, ирландский крем, водку и кофейный ликер в коктейльный шейкер,
        наполненный льдом. Энергично встряхните и процедите через сито* в подготовленные стаканы.
    </string>
    <string name="cortado_recipe">
        Приготовьте одинарный эспрессо в маленькую термостойкую чашку. Налейте молоко в питчер
        для вспенивания. Если вы используете EM-160, поверните ручку пара/горячей воды в положение ON
        и нажмите кнопку STEAM. С помощью паровой/горячей трубки вспеньте молоко до тех пор, пока
        пена почти не достигнет верха питчера, и вы не почувствуете, что молоко достаточно горячее.
        Стукните питчером несколько раз, чтобы удалить большие пузыри. Медленно влейте 1,5–2 унции
        вспененного молока в кружку с эспрессо.
    </string>
    <string name="flat_white_recipe">
        Приготовление: Приготовьте двойной эспрессо в термостойкую кружку. Налейте
        молоко в питчер для вспенивания. Если вы используете кофемашину, поверните ручку
        пара/горячей воды в положение ON и нажмите кнопку STEAM. С помощью паровой трубки
        вспеньте молоко до тех пор, пока пена не поднимется на две трети питчера, и вы не
        почувствуете, что молоко достаточно горячее. Стукните питчером несколько раз, чтобы
        удалить большие пузыри. Медленно влейте небольшое количество вспененного молока,
        примерно половину объема эспрессо, в кружку с эспрессо, придерживая пену ложкой.
        Сверху положите очень тонкий слой пены.
    </string>
    <string name="hazelnut_mocha_latte_recipe">
        В небольшой миске взбейте вместе молоко и шоколадно-ореховую пасту. Отставьте в сторону.
        Приготовьте двойной эспрессо в термостойкую кружку. Налейте шоколадно-ореховое молоко
        в питчер для вспенивания. С помощью паровой трубки вспеньте молоко до тех пор, пока пена
        почти не достигнет верха питчера, и вы не почувствуете, что молоко достаточно горячее.
        Стукните питчером несколько раз, чтобы удалить большие пузыри. Медленно влейте
        вспененное молоко в кружку.
    </string>
    <string name="golden_milk_latte_recipe">
        Приготовьте одинарный эспрессо в термостойкую кружку. Положите молоко, мед, ваниль и
        специи в питчер для вспенивания. С помощью паровой трубки вспеньте молоко до тех пор,
        пока пена почти не достигнет верха питчера, и вы не почувствуете, что молоко достаточно
        горячее. Стукните питчером несколько раз, чтобы удалить большие пузыри. Медленно влейте
        вспененную молочную смесь в кружку с эспрессо.
    </string>
    <string name="cafe_au_lait_recipe">
        Приготовьте двойной эспрессо в термостойкую кружку.
        Налейте молоко в питчер для вспенивания. Если вы используете кофемашину, поверните
        ручку пара/горячей воды в положение ON и нажмите кнопку STEAM. С помощью паровой/горячей
        трубки вспеньте молоко до тех пор, пока пена почти не достигнет верха питчера, и вы
        не почувствуете, что молоко достаточно горячее. Стукните питчером несколько раз,
        чтобы удалить большие пузыри. Медленно влейте все молоко, придерживая пену, в кружку
        с эспрессо.
    </string>
    <string name="americano_recipe">
        Приготовьте двойной эспрессо в термостойкую кружку. Если вы используете кофемашину,
        поверните ручку пара/горячей воды в положение ON. С помощью паровой/горячей трубки
        добавьте горячую воду поверх эспрессо.
    </string>
    <string name="cappuccino_recipe">
        Установив венчик для вспенивания, добавьте молоко в резервуар. Закройте крышку и
        нажмите кнопку горячего молока. 2. Налейте эспрессо в кружку. 3. Когда процесс
        вспенивания завершится, влейте молоко в эспрессо, придерживая пену ложкой.
        Сверху положите 2–3 столовые ложки пены. Подавайте немедленно.
    </string>
</resources>